好掛住一個女仔 點算

好鍾意佢 但係佢唔喺香港 應唔應該同佢講好
又好怕講咗會無fd做

係咪又要教呀？

放係心裹面啦，講左真係會無fd做
就算對方唔介意，你自己都會好尷尬

沒有你 還是愛你

同佢講

無fd咪無fd囉 追唔到仲做咩fd

佢係去讀書定長住先？

讀書嘅，買張機票過去探下佢，一來慰解自己相思之苦，其次去讀書嘅話，人在異鄉，心靈上比較脆弱，如果佢本身對你都有feel嘅，會更容易得手

長住嘅就算把啦，就算你地真心相愛，現實始終係殘酷，好多實際問題解決唔到就會令你地遲早分開

佢對你點先？50 50 就咪啦 一間連朋友都無得做

你鐘意佢先會做朋友啫 無機會重做咩朋友呢

繼續做朋友，當佢有男朋友時同你分享佢哋嘅生活點滴咪仲傷

打個飛機算𨳊數喇

進撃啦 whatsapp都得啫

你個名

會唔會好冇誠意